有人整左個mv記錄左依幾日發生既事

從來只睇不開post不留言既我
啱啱見到依個mv
依兩日發生既事好似歷歷在目

講左咁耐，其實我只係想講一句
香港人加油！

自推